眾說 平日教人享受強姦 家陣咪睇你享受囉

眾新聞 CitizenNews

眾說
平日教人享受強姦 家陣咪睇你享受囉

撰文: 假才子 | 發佈日期: 17.05.19

請支持《眾新聞》，成為訂戶

FB睇到人講，依家啲商界朋友好多喊苦喊忽世界末日，同以前成日「教精」人點樣同中共打交道，真係好有趣嘅對比。

雖然我好少依啲朋友，不過平日睇新聞都見唔少，例如「香港咁細抵抗唔到㗎」「香港邊有議價能力」「人哋睇成個國家點會就你香港」「你香港人冇犯法咪唔洗驚囉」，當然仲有最絕的「橫掂都係比佢強姦，不如你地香港人學會享受強姦」。

依家呢，就可以全部 substitute「香港商界」入去，變成「香港商界咁細抵抗唔到㗎」「香港商界邊有議價能力」「人哋睇成個國家點會就你香港商界」「你香港商界冇犯法咪唔洗驚囉」「橫掂都係比佢強姦，不如你地香港商界學會享受強姦」。

今次中共擺明車馬，嗱，床都幫你準備埋啦。

你睇吓「星星報」，之前社評仲叫條例慢慢嚟，中聯辦一出聲就話去馬啦。真係慢慢強姦又得，立即強姦又得，得咗。何生，辛苦晒。仲有叫你果位驚比中共拉嘅朋友洗定屁股啦，就輪到佢㗎啦，同埋記住要咁講呀，根據維基語錄何生你以前咁樣教訓人㗎：「如果一個人奉公守法，驚乜嘢先？你今天不是預備做賊，那你怕甚麼被別人拘捕？你沒有值得怕的事情。」

聽講今次條例唔止有追溯力，仲可以沒收埋人家產，香港正式落實共產。雖然全香港人都跟埋PK一份㗎啦，但睇人PK都係好有趣。再學另一位著名親中商人金句，就係「有咁耐風流，有咁耐折墮」。

BTW 今次用咁多周星馳電影 cap 圖，係因為之前有人講鬧人八婆係咪侮辱女性，我就諗起下面依幕。其實女人都鐘意鬧人八婆，同埋，其實八婆都可以用嚟鬧男人。

請加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

博客 | 假才子
【假才子・假分析】筆者是比較政治碩士學歷，現為傳媒工作者。取名「假才子」是因為現在流行才子才女，但又沒人敢承認自己是假大空才子才女，故先行澄清。文章寫得不好還請見諒，畢竟我不是真才子。